急！！求救！！我屋企隻貓女好似嘔奶

未吞啫

？

幫我推吓呀不如

[港台商台要人]

呢筆債，佢哋一定要還。